羅馬二王子迪羅斯宣布退休

Daniele De Rossi will pull on the Giallorossi shirt for the final time against Parma next weekend. It will be the end of an era.

Con il Parma, all’Olimpico, Daniele De Rossi giocherà la sua ultima partita con la nostra maglia. Sarà la fine di un’era.

by AS Roma facebook

岩啦 走啦廢老

原來意大利有皇帝

王子呢個term真係好中二病

再見了二王子

小花

個個都王子？

De Rossi to leave Roma after 18 years but will not be retiring as a one-club man

樓主標題

冇聽過羅馬三王子?
托迪 迪羅斯 阿古蘭尼

On9 三王子係florenzi

係沙拿

有無米蘭三王子

施薩馬甸尼
保羅馬甸尼
基斯甸馬甸尼